蘭桂芳行街

明晚有無人想去蘭桂芳快閃慶祝平安夜？
防暴狗一出就走

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始